uma pessoa nua de cabelos longos e marrons está ajoelhada com o pé direito dentro de um raso lago. ela carrega dois jarros vermelhos e despeja um deles dentro do lago e outro na terra perto dela. a agua escorre e por perto de onde ela percorre nascem flores. ao fundo é possível ver um pequeno morro com uma árvore em cima e sombras que parecem ser uma cidade quase indestinguível bem distantes. no céus há uma estrela amarela grande certaca de outras 7 estrelas brancas e uma garça branca voando para o alto.
